人真係好犯賤

依排成日諗起
以前成日傾計果時當左係理所當然 但依家距離遠左
落差感愈黎愈大 我只係想好似以前咁 咁好朋友 到底做錯左咩 ？

再主動啲？

有主動 但番唔到去以前果種感覺 唔知點形容

想媾人咪出聲

唔係一個人 係成班朋友